投票日，大家要保持心境開朗

遇到藍絲挑逗，罵不還口
有爭端打鬥，切忌幫拖郁手
保持心境開朗，穿着日常便服，贏一場漂亮的仗

聽日見

Push

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

知道